天命6 netmarble

點解冇人講呢隻新手機game既???

畫面睇落唔錯
補上下載link:
ios:
android:

玩緊
btw對自己運氣有信心
刷首抽果時可以單抽
因為佢第一抽350石 但之後315石一次
10連抽只有一隻保底4星

LM seems good

刷首抽可以夠十抽？ 都唔夠石

要打完第一章先送3500石

有撚排

留名

講真玩落幾好玩，畫質同玩法唔錯，有興趣留個tg 一齊交流下

netmarble, 咪要課到仆街?

有無apk

貝克好撚屈機

Facebook 加10個fd ，在遊戲入面加埋佢地做好友已經送3千石， 加上完成第一章送3千5石。已經夠20抽
刷首抽睇呢個評價表

好似要電腦開先睇到個表， 建議有1坦1打手/1補1打手 評價S以上 就可開局

我幾隻四星開波算 廢時刷

電腦都開唔到

試下呢個, 資料來源:

掂呀

睇見間公司就知係農夫game

Netmarble
3隻5星起手

多game到都唔知玩咩好

下星期又幾隻新game

係咪又係抽5星+得閒就有幾句對話既劇情+自動普攻然後等cd出技果d game?

係呀

全部一尻樣

可以控個人仔去打邊個先同避開王既大技架

呢隻game多咗少少操作,我覺得好玩過7騎士

一開始抽到隻5星弓 跟住完抽第一章中左兩隻五星，4隻4星，但有隻5星重覆左就諗住刷過，以為第一次就出三隻5星好易，點知原來難到仆街

5星真係難到仆街，重覆可以用黎升技

冇啦 搵唔返個account

其實有好多4星都好勁，分分鐘勁過5星

真係咩 不過我見到有幾隻4星係巴哈到睇係SS評價

你地打完第一章先重刷 定 用抽獎劵

第一次10連抽就中左 朱利安

第一次10抽已經齊隊冇刷，有齊坦打補3隻好重要

有冇人開左公會

首抽係一張卷
買是玩到10抽？

diu!!!

chi lun sin

有冇排名

咩黎 開!!!!!!

係咪全部貓貓狗狗

屌 無cap到圖 2隻阿多尼斯 一隻左慈

爆機了各下

第1次入場再離開會計任務失敗, 會送1次免費抽4星

push

重覆既5星英 有咩用？

3次10連有4隻5星 求add朋友

儲緊錢開公會 定有人已經開左

留1隻打特別pvp 再有多就食

點解我20連都無5星 刷得？
反而單抽5星

點解咁講 有咩特別？

留名 啱啱玩左5分鐘 幾鍾意
打完第一張十抽睇下咩環境先

巴打等你開公會

首次十抽
藍依芙
藍索浩

on99 lihkg唔俾用話有不合法單字

洗唔洗刷首抽

庫洛諾打PVP好撚勁
可以加人CD,減自己CD,
變相出多次技

用佢配藍克魯+藍阿多尼斯,又坦又無敵又%HP傷,
打左17連勝

有冇人入公會

有

十抽真係好撚難中五星 我係一開波送張卷中五星先繼續刷落去

我都係十抽唔中
靠單抽先得

其中一隻四星藍伊芙
應該正野

隊長技全體減傷15% cls4星 ss級

對長技好似不用做隊長都可以activate ?

爆曬頭5章仲有400條KEY,打咩好

有兩克魯同一隻夏勒洛 如果兩隻克魯唔同屬係咪都係食一隻上去？

放strike都可以active

唔同屬唔好食 有特別pvp打

打降臨副本 或者打故事困難地獄惡夢級 你打晒？

過晒5章 有咩玩

已申

想入會

批晒了
簡介打lihkg或者呢度留個名呀巴打們

申左
ID POKERI

頂 抽都係得廢野

應唔應該再十抽？
抽左第一個十抽一隻五星都冇
靠單抽

仲有困難, 我卡左係第3章

有神級補, 你差隻打手

除非你有個啲5星好撚勁/你想買衫 唔係啲石留黎有排未有用 我現階段會抽到佢送隻5星俾我先會停手

我見有一隻AOE 5*
同隻北極熊5*應該勁勁地

但top 5*應該係朱利安果d???

想入公會，我個名叫星運

佢google doc 有S既都好勁

想請教下，我隊人好似全坦黎 係咪要搵隻打手入隊 但手上4星全部評價都好差

申左IDcyaNeko

你隻隊長都算係輸出既, 佢D技係計防, 所以加防會加攻, 加埋反彈傷害, 所以 SS 級黎

申請左
ID: 首抽王

首抽 索浩 魯克 五星弓 可開？

開啦

正呀 我都用緊 不過隻弓我覺得唔夠大力 但有回血buff技

巴打呢隻既定位係乜？
似healer 多？

想問有乜值得練

痴線

玩晒啦你

藍傘，之係最左邊果隻，超勁

淨係可以放到一隻入隊

請指教 好鍾意呢隻game既畫面
順便加個好友：AReed

手痕單抽中隻布伊芙

申請左入公會嘅巴打麻煩係公會員訊息個欄打返L I H K G或者連登以作識認 太多人人申請

同埋每日記得login一次簽到 超過3日唔online就踢

公會暫時未出會戰 期待到時同大家一齊打

可以去配對pvp屈人機了

攻唔係 因為太低攻 同無破防
healer又唔算 因為招技其實唔算補得多

輔助用

所以我覺得佢普通

好過無啦sosad
配set暴擊徽章試吓 暴得多都用得下嘅

申請佐入公會
Id:林爺

20抽得呢堆 諗緊重唔重刷好

已經好勁，有隻推圖 PVP 都S 級，仲有隻SS級既4星

如果PVE 紅色 塔納托斯 好勁，每殺一隻怪自已識回血

原本係左邊 岩岩中左隻5星 換唔換走左慈(左邊個隻)好

申左公會
id : 惺咁渣ga

唔識點打訊息 但係申請左 id:阿斯莫德

申請咗入公會
id: 第10天命

隻4星重勁過啲5星

應該呢頁

點解咁多4星反而SS
打第二關輸左場送左張4星卷抽到伊芙
.第一個十抽都未抽

你地有無人已經課金？

點樣儲到 3500 石

其實好快儲到,一路做任,Facebook add fd已經好多石
我依家抽咗40抽都仲有3000幾石剩

洗唔洗刷首抽?

有咩新game

申請左入公會
id: wantie

首抽2隻5星係咪開得局?

隻Game好無聊咁

點升D怪 1日打得4場經

冇重覆4/5星係咪解唔晒日任

要食石re過，1日最小re 1次

中後期打boss其實係一定要手動控先過到，唔會auto咁悶

睇下咩5星，要睇返google doc 個表，有時可能4星都可以開

過關突破2

刷首抽好浪費時間
拎時間黎推圖 推推下又有得抽過

BTW申左入會
ID:丁哥

想請問我換左電話由android 轉iphone，咁點樣入番之前個ac

綁Facebook

阿多尼亞 藍 ，皮亞哥 黃，索浩 黃，周 紅，吉伯特 藍，修貝莉雅 紅
邊個入隊好

隻game 課金玩晒
寶石 人物進代
打巨人個個

仲肝過陰陽師
人物仲要限你位
升lv 進化學足陰陽師
人地都冇咁狗得120個位

首3抽5隻5星

啲四五星隻隻都打孖黎仲要同屬 玩撚咩 唉 洗唔洗重刷 抽左二十抽

屌痴撚線 中五星都無撚用 中左6隻一樣既北極熊

想問點由5星升6星？

其實中相同5星好過無啦 起碼可以升技 我已經射左7000石都冇5星

btw 大家記得入公會簽到

Lihkg個公會叫咩名 上面張圖唔識睇

我心口有兩舊肉

50LV + 兩隻 40LV 都打唔贏經關40LV

申請左 星星月亮魚蝦蟹

5星升6星要食5隻5星, 果5隻5星可以係由3星升上去既.
3升4 要 3隻3星
4升5要 4隻4星
5升6要 5隻5星

咁要搞下珠寶, 安晒4個+ 6/+9 既應該會夠做, 同埋隊入面有冇補角?

如果打巨人一定要手動打先得, 硬食佢D技一定過唔到

公會申請
ID 小F

5隻5星

好似魔靈召喚 陰陽師咁刷肥 但呢個有得自動

其實呢渣有冇好用既？

冇，建議重刷

痴線，地獄第一關就卡。手動打都過唔到

已申公會
ID：AReed

開得？

雖然果2隻係5星中唔算勁，但有5星都唔錯，而家差隻補
拎埋Facebook 果3千石睇下抽成點

無拎過Facebook個三千石 一直話我登入Facebook錯誤

我facebook無人玩

點樣打右邊個個組隊PVP 分5星 4星咁? 我TEAM人 全4星乜都無升都話我 唔合資格

得一隻四星 re得

要全部一樣

同一個人物? 陣型?

申請左公會
ID: 倫少LUN

同人名唔同屬

有分單配同雙配 即係1pair同名異屬 同 2pair同名異屬

幾時先可以解到哩粒星

尻add個人放佢隻野落隊咪得

新手教學個一抽有冇機會中五星？？

值唔值得升？

無 張券個名係抽出黎個隻2星 set死左

THX BRO

定係好似唔洗升直接用
升左冇改數值

隻野原生3星 除非你升黎解成就拎石 唔係升黎無咩作為 數值差太多

有冇人入

刷左成個下畫由一隻五星拖幾隻四星>幾隻四星>得保底四星

卡關開始有d悶
幾時有活動

有幾百體你地會拎黎做咩

抽中2隻評價S以上就開啦

是但搵一關嚟掛機,儲夠點數開秘密副本繼續掛,無限loop

秘密副本掛d咩？

有冇人已經課左金?

準備課68蚊20連抽
3500+3150石

申請左
ID = Sapiens
有四隻五星

BTW 隻game好似無乜資訊網教人玩 中英都無so9sad

因為都唔覺有咩關真係難打 暫時

岩岩係巴哈搵到個角色評分

經關40LV?

刷左一日，係咪ok？

見人評價話鹿角人推圖勁

break得及時同有隻補就過到 唔難打喎

終於可以開波

20抽係咪算唔錯？ 我弓手升左1技

點睇隻英係 坦 攻 補???
後備個到放咩好???

隻西亞拉 勁到，上咗5星係勁過其他5星

LM刷首抽中

TCwing 申請左入公會

七騎士玩法？

公會爆人

勸大家未刷到藍傘都唔好開

藍傘咩樣？

仲要升埋哩d
冷卻時間+1%

暫時掛緊3星藍寶石條飛龍
今日2體一場

你望下邊個有兩個skin就知
仲諗緊買邊個skin好
佢水手服又唔似弓手個套咁有伴次

刷首抽點攪最有效率, 直接單抽晒D石, 唔岩就RE?
定捱到十抽

終於齊skin
左慈真係好cute cute

PVP對親佢輸硬咁制

你咩名 我隔一陣就會清一次人 多過12個鐘冇online會del 到時放你入黎

有阿多尼斯一開場break技震暈佢 然後開無敵盾 都叫應負到 不過55波就真 對面有隻暈技或者knock down技就g9g硬

LonelyMan33

抽首抽到藍熊熊 希望十抽唔好太7

大家點睇？

我都係..
你呀媽大減價

我想問指定對戰點先玩到？

我有兩隻索浩但入唔到
係要齊4隻？定係要同英但唔同包剪揼？

可以接受嗎呢隊野

忍唔住課左
我有幾隻s 但砌極都砌唔到靚隊

岩岩刷首抽 見到兩金好開心啦 點知係兩隻藍左慈

有2個ac
一隻有奧落特加 加幾隻有用4星 s以上 2次十連
另有一有隻紅傘女 但無隻有用4星 一次十連only
應該練邊隻好

有無公會入?
要刷首抽架咩?
我見有兩隻5星就開左

我一隻5星都開左

有5星就開啦 大把機會抽野

有冇人bq模擬器掛 唔知點解完場成日會load唔到

重複既英有咩用？ 見唔到可以自食

準備第二次十抽 集氣

屌⋯⋯有兩隻阿多尼斯 想點先
可以做咩 相同

首抽邊2隻五星最好，同埋係咪玩同色隊好d

10抽中左慈

點組隊好？？

其實有3500石畀一下十連定1下1下抽會好啲？

10連送多抽 無話邊個好 睇你好唔好運既姐

有無d line/tg/wtsapp gp

點解3隻都無紅技既

唔同色好d，比人克有得轉隊長。因為全隊都係睇隊長既屬性，同色一比人克就卡關

禁入去升技果到

唔係隻隻有架，要招技右上角個數未唔係0先會break

可以留住先
特別戰有時有重複英雄戰
今期就指定英雄戰

同求

開左
暫時一個人

3隻都無break技去到後期好難打

點可以睇到隻寵有無 break 技

記得做每日任務

黃色係傷害技
藍色係輔助技(有d都會有傷)
紅色係突破技
撳隻角就睇到

上6星要到2046

主力玩crit，cooldown

食5星

公會仲有冇位？ 零課全單抽

交剪杜克係咪幾勁？

內置啲人評價100%

我見有啲人已經升到上6星,真係唔知點做到

有冇巴打可以幫我評一評點砌

請幫幫手 點組？？
組隊隊員要求係點？？

岩岩入坑

要刷

你隻阿多好勁一定要
奧絲卡入埋，做對長加crit

呀多 奧斯卡
第3隻同衝鋒英雄放咩好？
謝

你其他都係一般，玩住先再抽

5升6 要5隻5星
5星=5隻4星,(1MAX LV+4個材料)
4星=4隻3星
TOTAL:4X5X5=100隻3星做材料,再加一隻本尊5星先進到6星

PVP入面首領包打剪會唔會影響好大

會，克制會打130%傷
被克打得70%
中間差成60%

3隻補，PVP可能勁，但PVE應該打到2046

4星黎講幾勁

岩岩靠紅弓手 藍伊芙 補回贏藍傘

特別PVP更新左 今次玩指定隊長 建議有的話係咪都打左先 加埋都幾多石拎

BTW 公會名係我心口有兩舊肉 公會員記住簽到同打公會MISSION

你地齊團仲會唔會10抽抽人

加左
ID:你呀媽大減價

你哋會賣咗啲1星定係攞嚟當肥料幫其他角色升lv?

巴打有位加我
ID: 鼴執
依家full左apply唔到

打到 hard 20抽 得1隻5星 駛唔駛重刷

笑左

( Show Blocked User - 一二三~~~ ）

可能係 5隻北極熊呢

Block

有無人開第二個公會
多人都唔俾我申請入
Sapiens 有5隻5*

屌 開黎見我

2隻石北極熊 一隻布北極熊
一剪一布左慈

比人講中左

隻game真係佛 岩岩又送張4~5星券 中左隻奧斯卡 可以打特別pvp了

第三十抽
好過冇

想問 隻伊芙係咪升左可以一帶三肥料？

比人踢左 工作問題好多時候12個小時on唔到 但係一日內都會on到一次 真係好傷心

隻game其實都送唔小石

岩岩送張卷抽中

仲有好多五星未出，我覺得呢啲好快out,好似魔靈召喚咁

屌..新AC一抽就中藍布同左慈..

幾時出活動

咁撚有錢嘅sosad 你掛左幾耐地圖

打到咁上下就有 得閒禁下D成就
我冇掛機都有五十幾萬

刷首抽係佢送個2張？
ios要delgame先得？

新手抽抽埋埋都唔知升邊隻
見識過畫面幾靚想玩落去
可以點組 同埋邊隻有用

係

你都齊晒人

我會用阿多

暫時最勁係邊隻

啲人成日話藍最勁，我都過幾次都贏

反而阿多重勁

開頭2抽中5星就打到抽10
定刷靚第一隻先再打落去抽10

阿多個盾開得靚真係無解
PVP打電腦有控制權
理論上優勢過佢
利申:第一隻6星左佢

中5星就開波啦 早開早享受,隻GAME成日派石
我玩左4日抽左10次以上10抽了

有冇第二公會

所以見到阿多加神補重驚過見藍姐

有無拎石攻略

鳩抽左n下 有朱利安紅、夏勒洛特紅及黃、凱薩黃、阿蘭黃、悟空黃、施魔英黃及藍、杜克黃、斯卡紅、周紅、阿魯魯紅、凱薩紅、伊芙黃、尼樂依德藍、克路哥藍、蘇菲亞紅、亞伊加紅及藍、藍索浩。唔知點組好 暫時刷圖係紅朱利安 紅夏勒 黃海薩 但係唔知衝鋒放咩 唔多夠打啲關就放伊芙 對戰就唔知

有冇圖睇下

推一推

望下邊d有skin就知

天命果幾隻有

想知咩係突破

用紅色技打boss

Boss出完技會有個紅色圈(出技前係紅色三角感嘆號)
係boss紅色圈時 使用角色紅色突破技 就可以突破boss

成功突破會有break字眼
你秒左佢會冇 慢左都冇

6000石射左落海

要開group嘅自己出去再開post啦

我抽左3次十連 中得1隻5星

首抽咁樣得唔得？
另外果三千五石 10抽已經抽左 得一隻冇用既4星

玩緊包隊中左雙槍，放唔放入去好

痴線你個ac齊晒d最勁既角咁濟

無藍傘

根本唔洗用藍傘

話說隻game岩岩出個陣刷嘅第一個ac就係藍傘 不過個ac得佢一隻5星結果就棄左重刷

雙槍換走熊好唔好

5星s+4星ss 表

最多ss係4星
所以..

得

有打pvp都知個表唔準

隻藍熊用落其實幾勁

跟巴哈個份野
黃阿爾pvp都唔識出技
搞到我斷左個十連

未輸過記得輸番次
會送張4星卡

招技係knock down定暈唔記得左 係幾好

當參考囉sosad 等緊個隻小林 成個list入面最勁個隻5星 好似係

有時間可以上中文fb page尻add啲人拎fb個獎勵 好快搞掂

好灰
抽晒啲3-5星卷,全部都係3星
佢送佢啲4-5星卷又抽極都係垃圾4星

建議留定石 pvp下星期會出埋最後個格勢力對戰 可能會出勢力pickup之類

首抽中依兩隻 無藍傘洗唔洗再刷?

我都想入個公會

雙5星仲想點

對藍傘真係唔怕

對阿多反而難搞，無敵6妙好正，所以我pvp都用佢

暫時玩緊呢個陣 有咩要改

無坦 打到困難3 開始打唔到 衝鋒唔知放咩
點分隊 練邊隻好

30抽齊左隊仲抽唔抽好

索浩SS級.......點解唔用

左慈 係公廁

建議大家開哂佢
最後個格都係500寶石

建議大家做完每日任唔想掛機可以做預言書
佢唔會因為你之前過左而比你預先過關
一定要一步一步做

我想問升啲寵除左食肥料之外係咪就係掛機練上去？

公會名係咩？

1-3星卡玩夠就留番
有個公會任務係獲得英雄5次

咁有冇話邊關特別肥或者特別用黎練寵會好啲咁？

肥料關特別肥
冇研究

巴打

我申請左公會

id 夜與凍

隻索浩仲好過d 5星

真係咁勁咩 好似無咩傷

暫時4隻5星諗住留石 strong hold
另外有無公會 for 悠閒玩家 一般都係夜晚收工/放假先玩

最勁個隻 唉 不過都係好易卡關

你睇對戰榜就知佢勁

我見巴哈話 一隻六星一帶三升肥料最好

請問得兩隻5星ok嗎?

玩左幾日，畫面玩法都幾好

不過一見要堆肥又涼左

抽左30次都無補血 點算

呢兩隻都好用 , 另外旁邊紅帽果隻庫XX都係PVP好野。

出dup果隻索浩勁 我但屌佢出左出剪果隻比我

困難第三章開始唔夠打....
點搞好...係唔係要帶隻奶媽呢

應該係包

Fb 有咩獎勵？

Sor 係包
出剪果隻好雞肋

北極熊 ✋🏻克魯 好用嗎？

送石

布克魯好用

係邊個fb page

尻加左好多，唔知有冇回應

Add完 佢仲要有玩先有石？

如果佢fb肯add你做frd 應該都知咩事 應該識做掛

流程係你地fb互add frd 然後係game login fb再add對方做好友

15個frd有3千石加1張4~5星券

要注意嘅係del frd每日只可以做10個 即係你本身爆frd嘅話你要分兩日先搞得掂

索浩頂邊個位好

我阿尼做頭 帶弓女同隻攻手 修女補做strike
困難開始其實都冇得auto 除非你有6星啦 同埋要用strike破防 最好有克屬嘅打 會易好多

利申過左困難

修女有無敵盾喎 冇防守技我會練左修女先囉

卡左係衝鋒到

左慈真係公廁黎
垃圾5星

一日起碼見到十次有人抽到

十連中兩隻5*仲好開心
查下先知垃圾黎

修女係邊個

伊芙

你地5星上6星會食 邊啲5星

慢慢上果堆5星

隨意慢慢咁將埋 2-3 上去5 星到

我用3星升上去

十抽左兩次。
心灰灰地

對戰 我朱利安頭 紅夏 修女 衝鋒放咩好

重刷啦

有藍熊同藍索浩係咪開得？

連左facebook 係咪gg?

西亞拉世界第一

同埋iphone 重刷係咪del game ?

我係

巴打唔緊要

我開始都係用朱利安 跟住第二次十抽中左三隻5*

我都有
但佢冇出skin

有冇巴打試過連左fb再重刷？

連左fb google apple 就GG
再重刷想綁定就要開一個新嘅 ac

有無人試過升個幾隻天命主角

唉 真係好撚黑 肥到中五星就好開。出北極熊就中紅色 出傘女又中紅色 我屌你老母咩

廢到爆

其實係睇你點組隊

你睇住個評價表玩好冇引，係唔準

pve，同pvp隊又好唔同

我玩爆率加減CT，絕對贏到同級同lvl既藍傘，阿多

點解我覺得好悶

仲要多左隻藍傘 亂到呢

升6星個D 課左金?

同埋想問下覺醒 40Lv 你地點打?

申請左公會
StarY

申請左公會 id xz3125001

申左
叫diicc

一隊北極熊

太監信耶穌 申請左公會女

我想請問下重覆既角色係咪除左食黎升技就冇其他用途？

差4個FB FD

求樓主加我入公會
Id: StarY

左慈勁唔勁

想知個表SS既4星係唔係勁過5星

包左慈 剪伊芙 剪夏勒洛特 拳塔納托斯 田京
點組好

60/100

頭十抽，點睇

咁我入田京係咪會好過佢

下位黎講田京係唔錯
減cd

除左頭十抽中左隻5星之外 玩到依加40抽一隻都冇

減CD有邊隻好用

有幾個係, 伊芙, 西也拉

估唔到咁快出小林,留石呢個決定真係冇錯

去馬啦 又藍傘又無敵

點升6星先最快

真心求教 可以點組
玩左2日都唔係好有方向

點樣組隊好 25抽成果

呢幾隻掂唔掂？

唔係咁好囉..

好彩最後比我抽翻啲好野

係唔係呢種砌法最好？
無補師

究竟有幾多隻係補師....除左初初個隻

如果本身有朱利安, 打降臨係咪可以升技

Down緊，真係好玩？

估計應該唔易打

有兩次10抽 用唔用好呢

更新完？

未....

等更新完先抽啦 小林勁野呀 好似係

邊隻小琳勁d?

佢小林5倍機率up 唔知5星機率有冇up到

雙刀

巴哈d人話個評價表不能盡信
因為有好多野都改左

請問公會叫咩名 仲有冇位？？

抽左80 等3隻5星。。。。

有冇人中左小林

開唔到game

未入到

中錯隔離 dklm

繼續努力

我都中左揼

4星有邊隻較剪好用？

係咁見人中小林 都唔知真定假 呃人抽

10抽小林連一隻5星都無
btw, 剪既朱利安有 break 技

突登down嚟試玩，個玩法又係熟口熟面

首抽抽到d咩可以開波？

Same.

乜都冇

抽左兩萬幾石 都唔中小林 5倍up?

咁勁...2萬幾石
課長

500零蚊咋喎 仲要中而隻垃圾熊

同道中人

10唔10抽好呀

最後儲夠里數果張必中五星卷都係中隻石頭熊 想吐血

我都抽唔中，儲夠里數必中就中奧斯卡，都唔知佢五星機率係幾多，真係比夠十倍都無唔覺有咩變化

咪係囉 屌佢 睇個公告就係咁彈出黎話啲人中 見到有人用3-5星金恩卷都抽中 我就乜春都冇

好多都中石頭個個

有冇人過到雙槍副本

唔抽留黎冇用 gogogo

課多20抽 中左隻石頭小林 石頭阿多尼斯同石頭奧洛特加 買解咁黑架我

熊其實唔差 雙暈雙突破

熊係好撚勁 不過係藍色果隻 我果3隻全部都係紅色

fb 9add fd 拎完石 中左拳頭小林
係咪剪勁d

中左隻藍克魯，想問下勁唔勁？

屌⋯⋯20抽咩都無

勁

求教，PVP陣應該點砌
輔助我出夏勒洛特定伊芙好？
伊芙又應該用剪定包好？
搞到一頭煙

玩左1日計埋首抽 40抽得咁樣
係咪玩住包隊等抽到石頭隊員先

點解你隻西也納咁快五星

十日[img] 應該升邊幾隻好 岩岩打哂頭五關

暫時30抽有呢啲英 應該升邊幾隻好 岩岩打哂頭五關

琴日有得打剪肥料嘛

你呢三隻五星都勁，升哂去就無死

記得諗定要升邊隻上6星

我用依3隻打pvp，係輸過一次俾熊仔

其實仲有好多五星可能勁小林十幾倍,你地比人昆曬啲石啦

同埋要組合 得一隻勁無用
好似藍西也拉你唔配岩用既角都發揮唔到

想問你地刷肥 打邊關 點配隊？

倉內個兩隻洗唔洗理佢

新人留名 呢隻game駛唔駛刷首抽？

有2隻s級可以開波
要求唔高

玩到唔知點....淨係將5星合埋一隊 指教指教

你冇補

ching們覺得個降臨點樣？

d隊長技9唔搭8
點組隊好

我都想搵隻補師 但抽唔中
得初初個隻
到依家都唔知點睇英雄嘅定位

呢幾隻開波條路行得遠唔遠？

玩左三日 抽晒萬幾石 得呢堆

點解你地突破同進化得咁快 刷肥你刷邊關

每日副本 用石開多次打 都係100石

參觀完出返嚟 我唔夠打

刷左陣首抽 呢幾隻係咪已經算幾好

你走啦

我刷左成日 啱啱開始接觸 見你地抽小林 想知有咩勁

行到終點

你點都要抽到補，只少要4星E芙，有5星神補就爆機

少理老頭正仆街

爆機了

天命 1-5係邊

大肚腩機械人算唔算補？

5星神補係邊個？？

升技肥料比 拳頭朱利安食定 刀小林食好

其實小琳都唔係好勁

埋尾一轉終於中小林剪

我想問係咪要升哂個五隻五星？

無一隻啱屬

不過升咗我最愛既左慈做6星

升左阿多做6星....卡哂關

想問下剪奧斯卡勁唔勁

認真一問點砌隊好

首抽5星小林 (剪刀) 係咪可以開波?

開唔開得 刷左2日 終於出五星

3隻差唔多最勁既5星仲想點

勁呀，暫時單體最好輸出（好似係）

而家咁樣唔錯，而家咁樣可以極快刷關。如果唔夠打先張隻補換上

夏勒洛特 剪刀

pvp玩晒

要防

有冇西乜拉？

想問下抽到石頭小林起唔起得手?

公會叫咩名 仲有冇位

得一隻?

查實點解你地咁快升到六星 可否指教下

得一隻呀

冇呀抽番嚟啲4星得伊芙係有用 好彩有啲勁5星

大家覺得修女pvp放出嚟打定放係strike勁啲

想請問咁樣組岩唔岩，定放奧斯卡落去好？求高手們賜教

抽左幾次
布 阿多尼斯 同石頭 朱利安
兩隻五星 開左局
應該谷左邊隻上去先？
係咪朱利安先？始終打手 靠佢過關

首抽1/2隻SS5星已經可以開波 最好有打手 谷一隻上去帶肥
大把石送 遲早會抽到你岩用既隊 無課小課既其實差唔遠

呢個陣有無得再執好啲?
pvp 推圖 打塔我都係用呢個陣

已經第三次十抽
可唔可以幫手睇睇點樣擇位

擺位

ios 點重刷

公會 我心口有兩舊肉 有5個位

來緊

想問下每日任果個每日強化關卡係咩黎
要點做？

抽來抽去都無奶媽

打地下關呀

食神都用住先啦

pvp就放西也拉上黎，奧絲卡落特攻擊位

你pvp用紅傘破防一流

淨係將出名個d 室哂入去 pvp 應該要入邊隻

我想問下上面果三個位其實除左隊長技外仲有冇影響？

冇

肥熊布入場打，超勁

ios:
android:

本GAME首抽要打完第1章9關 送3千500石俾你10連1次

首抽角色參考 不能盡信 暫時公認唔差嘅有
拳朱利安(MK)
剪小林(人妖雙爪)
包阿多尼斯(神坦) 芙蘭索娃(封面) 克魯(血牛)

4星某D角色都好撚勁
西也拉 反射盾
庫洛諾 減隊友CD 加對方CD
伊芙 包神補 剪無敵盾
索浩 神補

預想情況

實際情況

每隻角色都會有兩個版本 包剪拳其2 呢度講唔晒咁多 自己參考下個EXCEL同望下角色D技黎決定 點配隊無絕對

藍傘鎮POST

開左GAME未輸過嘅話唔該輸返次 送1隻4星

角色技能:

攻擊技 金色ICON
補技/BUFF技 藍色ICON
突破技 紅色ICON 唔同BOSS有唔同BREAK POINT 如果你隻角色嘅BREAK技得1 就要打2次先BREAK到2BREAK POINT嘅BOSS BREAK成功就會破防 BOSS任你魚肉
衡鋒技 3隻色都有 視乎隻角色SETTING

升星 強化 覺醒

MAX所需EXP:
3星MAX=1星+2星強化兔各1
4星MAX=2星+3星強化兔各1
5,6星角自己執啦我計唔掂

EXP關其實唔難打 搵隻補加2隻打手 小心D 睇住黎放BREAK技 D兔仔只係一舊肉 不過機率始終唔算高 1日只可以打5場 我打惡夢級平均只會跌2隻4星強化兔俾我
個人建議每RE一次關 只需100石

升星所需素材:
1星升2星=1星MAX+1星
2星升3星=2星MAX+2隻2星
3星升4星=3星MAX+3隻3星
4星升5星=4星MAX+4隻4星
5星升6星=5星MAX+5隻5星

素材兔只可抽不可打 每日可以抽1定2次 視乎你日任及其他任務完成度會送 不過素材兔個機率真係低到仆街 我1~4星素材兔券未撚曾中過4星兔 而食用方面要注意 素材兔唔SUPPORT異族性交易 拳頭只可以食拳頭 剪係食唔到包的

另外你打普通關 即一舨副本 係會跌砌圖 20張砌圖可以開一次降臨副本 副本對應3~5星角
30張圖=3星 50張圖=4星 70張圖=5星 有待驗證
5星降臨副本最新係剪朱利安 降臨副本好似係隨機開 有待驗證

升6星係一個大工程 建議唔好為左升1隻6星而亂尻咁食4星上5星 隻GAME個機率無你想像中咁高 10連只係保底一隻4星 當然如果你歐洲開一個10連出足10隻4星嘅話我一定建議你尻食佢老母嘅

覺醒

覺醒石係可以合成升1級嘅 20粒進做1粒 我無咁多資源無玩過 但個人覺得唔化算
咩星要幾多石覺醒1次我之後再補 因為我都未覺晒 但同EXP關1樣 建議每日RE1次 同樣100石 最好打你應付到嘅最高個關 因為機率好撚低 打法一樣1補2打手或者1補一盾1打手 視乎你有乜而定 要注意嘅係 BREAK技係必需 因為困難打後嘅關 D怪好厚血厚防 你唔破防要打好耐

限時商鋪 有5格要開 用嘅石比佢送嘅石只係好小 建議開晒

黑肉祝你10連3隻5星

現行公會 我心口有兩舊肉

巴打好有HEART

如果得閒你地幫手執下 放POST頭

醒醒頭申左

咁布 索浩係咪好過剪刀 伊芙?
另外兩隻主力係布 阿多尼同埋克魯
PVP我用雙無敵都避到好多傷
定索浩會仲好?

索浩得補血同BUFF技 補血個招跟據你HP同防黎決定補幾多 我嘅話兩隻都會用 不過你有包阿尼 就唔需要剪修女住 包阿尼都有無敵盾

唔該哂巴打
另外 柴犬夫斯基 申左公會

id HeyGirlx 申請左

想問下點組隊點擺好
打到第3關困難開始唔夠打

痴線，惡夢關點打

岩岩申左id xXXYZ

帶克屬性打

我清完困難都打唔到惡夢 我諗要6星同埋刷寶珠徽章

宋初夏 申左

我打完地獄，惡夢67lvl up，痴線

點姐隊好，係咪雙槍上6星刷肥先

我就玩奧絲卡爆率，佢招攻擊技係爆擊就減3妙，係每一下都減3妙，打幾隻試過減15妙

啱啱申請左公會 偷渡的非洲人

啱啱新玩應該點砌

我隊野咁樣打，落場玩20妙完

你咁快4隻6星

課咗幾pack

重有藍傘少咗人用，真係咪信個垃圾表

小林都唔見得勁

肥熊打pvp真係勁

你GAME咩名

我依家打緊地獄第1章 第2關3星唔到所以唔想打落去 強逼症

包就係 又厚血又BREAK技 拳頭個隻唔上唔落

藍熊勁
藍修浩都勁
搭隻阿多多或者mk槍手
可以做晒推圖同pvp

但係dklm我刷左4日首抽都去唔到馬

BBall

藍熊真係勁 愈多血愈痛

係藍熊好正，加隻時間停止真係止係到

藍熊 藍修女 藍無敵盾 藍奧斯卡
咁組得唔得

10抽又呃我 得一隻補底4星 我dllm

新玩想問 係咪無包都開到波

5星碎片召喚書要幾多本先夠?

一般

100

我抽到第2隻藍阿多,係咪唔做諗食咗佢升技?

有無得綁FD AC?

話樣野比大家知，可能有人一早知。
藍浩索係可以刷碎片換返黎

刷邊閼

我係1隻6星帶3隻肥刷4-9
刷肥+刷爆擊寶石+刷金恩碎
用金恩碎開秘密副本有機會開到藍浩索（岩岩試過）
同埋如果好友開左你都可以刷

你6星英係邊隻 咁勁刷到4-9，係咪困難4-9？

係呀，黃奧斯卡。果3隻肥要帶識回血或者有加甲既，其他d技冇用既就拎黎升4星果時食

死肥熊真係打撚死人，佢有無敵阿多我真係收得皮

唔該晒師兄 我個副帳差隻補 抽黎抽去都冇 聽完你講即刻係主帳到見到有39塊金恩副本碎片 咁就開黎試下 點知真係藍索浩 即刻開副帳加好友黎刷 岩岩臨完果陣刷夠51張碎片

好波

訊得刷埋技

索浩又係補得好勁，補行榜排第三應該係

我砌咗隊藍阿多+藍熊+庫洛諾,真係好好打
如果抽到補應該會再勁啲

我砌咗隊藍阿多+藍熊+庫洛諾,真係好好打
如果抽到補應該會再勁啲

頭先quote錯留言

有補有人權

邊隻索浩勁？？

藍

仲有無公會?

想問下 係咪記住ID就ok 唔一定要綁定
同埋點換帳號？

好似綁死，我一開始係del game先得
綁咗fb，google就要新acc

好少玩呢類game, 玩左兩日暫時有2隻5星，但另外2隻4星應唔應該用抽出黎既4星角（抽左幾次10連）去升5星？

同堆想問下陣容可以點改善

得幾隻4星值得升

E芙
soho
西也拉

如果中同角色 但唔同屬性 ，有咩用

新手十抽完 咁排岩唔岩 放邊個去下面好

屌你屎忽 抽左約幾耐

屌⋯⋯咁撚好運

屌⋯⋯打金恩碎片
一開出草五 我要金恩呀

依家得隻紅色

答左先啦

我覺得放左奧斯卡落去都得 加爆擊
巴打俾D運來呀

真係得肥熊同破盾食有機食到我隊

係咪姐係小林換奧斯卡？

小林真係冇乜料到，用奧斯卡啦

藍熊應該升爆邊招技先?

d升技比小林定雙槍食好

我係睇過2技上lvl5就25妙出到

兩招都勁，睇你點玩

你啲角開錯包剪拳，
不過都可以上到位既

小林拳個人覺得冇料到

藍熊係咪姐係克魯包？
抽邊個pool 好？

係呀

一樣

我係咪要抽埋魚熊

刷肥刷邊關好?

藍熊

咩肥呀？加exp 定3 4星？

將2/3星升到5星俾5星食

我刷困4-9想升原生四星 但係都勁慢

第二十抽中左隻熊同多隻盾
盾係咪食左佢 熊入到隊嗎？

玩到無咩方向 覺醒好難 地獄第一章已經唔夠打

新手想問咁排o唔ok?
係咪主升藍傘先？

屌我拎撚左黎食 仆街

朋友AC

小林 石頭定剪刀好用
我有 雙槍 兩隻小林 剪夏勒洛特 頭奧洛特加
應該組全石頭定雜隊

小林兩隻都有用，睇你點玩

你齊晒叫冇方向

藍熊
夏勒
藍阿多
加西也拉 ，or 小林 or 藍傘

升藍熊，神盾

全石唔係重點，睇技點排

岩岩抽到隻石頭阿爾迦勒
但本身有隻索浩 係咪將佢入衝鋒好點？
定係其實都係做倉管

想問一下 現加升邊隻先比較好

唔知中左咩狗屎運
頭先中埋藍傘
藍傘 藍尼 藍當 藍熊可唔可以做最後陣容?
藍傘藍當藍熊 既定位其實會唔會有少少重疊
如果可以 邊隻放衝鋒技最好?

暫時咁樣o唔ok
方向好似都齊 有坦有補有打手

我開左個公會叫鹹濕小餐廳

請問咁樣擺洗唔洗再汁

啱啱登錄第七日送十抽 中藍傘
依家呢d英雄可以點砌好？有無高手指教下

搵唔到既

5星角升左技 ，如果升上6星 /突破，升左招技會唔會冇左

咩料 豬脷安打孖上
齊腳go go go

pvp俾啲北極熊屈撚到灰

有冇人過到朱利安副本？

。。。

都話咗肥熊pvp係勁敵

咩藍傘行埋一邊

唔會

隻衝鋒要轉

藍熊打pvp上場
神盾一定要

藍傘我有都唔用，覺得一般

冇神盾就用藍傘

隻跳跳鬼唔好用，垃圾黎

有但我係滿lvl

已去信netmarble屌班cheater

netmarble回信話會ban

你哋建唔建議用石開背包?
我角色爆晒冇位俾我抽角色

你唔開就谷啲角上4 5星先

我開咗10次到

快波入唔入工會

神盾 同跳跳鬼係邊隻

神盾應該係阿哥你死
跳跳鬼係咪安娜

我心口有兩舊肉 公會收人

刷頭十抽 終於刷到似樣少少既組合

好呀，咩名？

藍阿多，神盾

左慈垃圾鬼

用埋神補秒回cd 直接暈到對面完場

完全正確

撞到5星藍熊都仲可以暴力隔硬壓過 6星真係惡夢

我再申請多次 幾耐無上線會踢先

有冇人有玩韓版？黑色面罩勁唔勁 開game已經想抽佢 封面白色頭髮隻妖精又係勁靚

over12個鐘
巴打咩名 你講定或者係公會個broad講聲 我下次清人留意返

邊位巴打係小f 做乜走左嘅sosad見你貢獻度好高 講聲多謝 星運巴又係

AReed
我每日都會上線 不過有時工作關係會耐少少先on到

得神盾可以對抗

你地pvp打到咩位 我準備上白金 希望唔好再見到白熊

btw加埋隔離特別pvp 都幾多石

上咗頭200位 特別pvp

24個鐘會唔會好啲，我有時訓12個鐘星期日

有樣野要講

4星上6星爆覺醒，同5星上6星爆覺醒，最好相差10%到stat

無問題呀 不過如果見太耐無on而又無貢獻度我會當無玩照del 會唔會都係太harsh

所以4星1隻夠，其他5星最好

不過升技當然4星易抽啲

即係上完6星先覺會好啲？

原生4星 相對 原生5星 相差10% stat

覺醒幾時都得

又唔會

刷4星 珠，機率20-30%到

最好係加%stat

後期分別會好大下

升邊隻上6星先？
組隊有無錯？

見佢出金，好撚開心
點知出左隻左慈

藍熊 可以升埋西亞拉反射盾

剪左仔好qq

包左啊

我宜家谷藍阿多上2000防

藍熊可以1帶3？
係咪應該用熊做隊長 藍傘做衝鋒？

點谷

藍伊芺 ok嗎
抽咁多 5星個D都係布

藍傘唔係無用 但你要配角去buff佢 瞬間爆發力高

點升6星先快

申請左公會
Id: StarY

4星埋啲裝

得既

都得

佢一開始俾人推咗上神台，越用越唔對路
所以我放棄咗

3星4星升上5星
日日打exp肥，加100-200石再開

抽來抽去都係 呀多同熊
升邊招技好？？係唔係咁樣組

痴線㗎,頭先諗住抽小林,點知抽嚟抽去都係重覆嘅

正啦

技平均升上去就得

我都想重複加技

你係咪刷惡夢關啲4星石 我仲未有打到sosad

剪小林 呢隻定阿爾迦納好 都係剪

阿屌 原來冇雙會長 恭喜快波成為公會長

小林bb好qq

隔離公會有絲打
比佢引誘左過去

咩料，我實俾返你做

刷地獄有4星，快好多auto

有正同副

困難第一章都係3星唔到 啲卡全部都係包同剪 無拳頭勁卡diu

岩岩新玩一日 有無公會收?

首抽5星阿多尼斯 藍色個隻

想問新手做咩好?係咪跟預言書做任務?

我冇用拳，有啲關我都冇3星，一路上齊裝先

呢隻GAME 好似好chur咁,每日要不斷咁玩?

你開到auto就發覺其實20分鐘就完每日任務

打boss 打塔 打材料呢?

宜家見到多人用 4星 停止時間8炒

俾佢停到係冇得破，之後重要加你8妙CD

得一個方法就係佢出之前開神盾，係估佢就出前

唔係既話會好易輸

再加肥熊，應該天下無敵

邊隻???

咁我一開始玩時都要1個鐘到

首抽5星阿多尼斯 藍色個隻,係咪全部資源谷曬落佢到就好?
另外夠石10抽,抽邊個池好?

藍阿多係盾神，救命一定要

要谷埋攻擊一隻，唔係實卡關

抽一隻補

thx 想多個句,抽邊個池好?新手夠10抽

公會有無line group個d可以交流？宜家同玩自閉驚無分別。我係星運

藍熊可以一帶3 升肥料?
定係我應該升左藍傘上6先再升藍熊?

小林冇乜用

新公會「怡紅院」，唔嫌棄嘅巴打一齊玩

睇唔明突破技能個到 係咪boss 出技個時用突破技能就可以破佢防? 技能休息次數又係點??

星運巴
無開line group呀 因為係到推post都一樣

個人鐘意肥熊

上幾頁有巴打寫咗，去睇睇

新手狂打主線就得？

跟預言書做

睇左了,咁技能上面既方格係咩意思?

實時傾點都方便D。

btw 我課左幾千蚊都無藍傘。

藍傘可有可冇

是女要抽到是常識吧

解決了

某啲角色好似可以儲1次以上嘅技？我試過可以連禁兩次 要問吓其他巴打

岩岩抽左轉中紅傘

成千

我都課左8百幾

邊係成千，四千都黎，隻驚九成五星都齊

課長

新手中紅傘 谷資源比佢好嗎?

連續出 神盾，反彈盾，減cd，再黎神盾，反彈，奧斯卡大技減15妙，再黎多轉完場

正確

好波

我都係$3000到

巴打搵好多嫁

如果需要有既都有齊大家會繼續抽定留石等新英?

有個同事一開波都課左成千 結果一隻小林都無

等新英

[/quote]

我有兩隻剪小林一隻拳小林

終於夠點換技能拉君：）

咁多人用剪悟空嘅

快波

正

好少見人用，平行世界

我係千尻幾名pvp個度玩緊 你200up緊係唔知

中左慈

隊野好無力 有冇巴打指點下點擺
30層都唔夠打

升星，同lvl會差50%

升邊隻上6星先好

我而家咁既陣容，刷關同對戰點組先最勁？

打到地獄第一章就打唔到
對戰又得銀2，求各路師兄幫手

唔想卡關就升攻擊

做乜升左慈呀

之後有GvG 同guild dungeon

係咪應該儲公會綠點準備買道具 唔好開啲bouns住

左仔世界第一

標準答案應該都係要升西阿拉啦

sor 鹹濕荼餐廳 先岩

想問下重複左既5星原5
你地會點處置？
放係到定食左佢升技？

藍傘 藍熊定 黃小林 6星先

特別戰

突破技能右上角數字=突破點數
細boss你會見到一下就會突破左隻怪
隻怪就會去左突破狀態

但大boss 例如紋章boss
突破點數要6～7
你每突破一次就會扣番你突破技右上個數
即係如果招技寫1 咁boss突破點數就會減1
寫2就減2 到0既時候就進入突破狀態 (唔會負數)

如果係同種既留黎升技

而技能上面個三點
有d係使用次數
有d係技能強度(儲得愈多格愈痛)

終於贏到

原來係唔可以用break技

有無公會收人？新手

想問下下一隻升邊隻上六星好？

打到卡卡地，呢個陣升上去定再抽人好？

有得轉繁中

藍伊芙主動技計攻
沖峰技計防
放咩位好

我嘅命運就係 阿多同 熊仔

Game名：我覺得今次抽到了

30抽中一隻小林
好撚野

請問應該升邊幾隻

想問有2隻5星熊 係咪可以用一隻黎進化？
定練2隻有好處？

升邊隻6星先好d

升星同覺醒

升技正

睇你想玩防守完點

而5星補唔用

同種就升技

想死....
打到第三難度卡關....點搞好???

請問有幾隻肥料應該升邊隻做6星

係要升星同覺醒先過到

巴打們 暫時得呢啲 應該點組隊同埋max邊隻先
依家打到困難3-9唔係好過到

其實大家卡關係要升星同覺醒

如果唔夠資源，又差少少過到可以俾30石復活

明白 但升邊隻先好

想問咁樣係佢有2000 防定計埋加乘先得1600 防？ thanks

升攻擊會易啲過關

1600防

Thanks 躖
咁推2000 防好難
巨人關好難打 第二關都吃力

要4星裝就上到

困難2-3已經吃力 想知係咪要進化左一隻上6星先
新手唔大識玩

你冇補師冇盾喎 打隻索浩返黎用住先啦

索浩可以係邊打
除左打索浩 仲有d咩做住先 打寶珠？

索浩
金恩國
刷寶珠
升6星
每日任務

降臨副本 金恩砌圖機率開到出黎
覺醒啲角色 隻4星咩技？靚技嘅升做5星先

技能唔係限定嫁咩?

反而想刷西也拉升技，但冇

如果我有2隻一樣既5星
用黎升技定升6星用好?

田[img]

點組隊好?應該再抽?有1萬石

升技

冇其他4 5 星？

有神盾，紅傘
要好啲既補

4星個隻回血同盾

開咗個新公會 大家快啲一齊入黎玩!
公會名: 獨角蟹柳
我係小小蟹柳

第60關搞掂

相同既留黎打特別戰
技能交比技能君

無啦 係得咁多?姐係再10抽嗎? 杜克唔算好用補?

新手一問,想問多出黎既體力 掛機掛咩野好?

想問下應該點組？
卡左係地獄。。

有紅傘又有藍傘,好唔好食左隻紅傘去?

有無邊個頻道係多香港人或台灣人?

抽到無曬位,3星既賣左去?定升黎做肥

真係一般

有冇soho？

要補呀

掛升覺醒，升星先
之後裝備

依家用藍傘,補用杜克,防用藍神盾

覺醒個d石關有限次數嫁?掛得幾次渣

入西也拉做盾

唔要射箭老

唔好呀

升做4星俾5星食

俾石都要

我俾到200

做完每日任之後
刷寶珠 帶3星升lv

每日流程：(12點開始）
約定之塔3場
Pvp 10場
每日副本 5場/10場
巨人副本 3場
肥料關 10場
拎獎勵 刷寶珠

thx kelly

我都想要隻補 抽極都唔中

打到上75位

寶珠強化+3,+6個d屬性是隨機嗎?

小林算唔算大力 未計budd技 我一炮打1萬6 如果出完自己招加傷技可能打到2萬

依家覺4 加隻阿尼可以勉強震暈隻北極熊

真係隨機到爆

好運既試過出加幾%stat

小林好既係可以打走人地個盾

西也拉同北極熊 六星邊隻先
同埋有咩4星補勁 用緊5星拳阿爾迦納

ios:
android:

本GAME首抽要打完第1章9關 送3千500石俾你10連1次

首抽角色參考 不能盡信 暫時公認唔差嘅有
拳朱利安(MK)
剪小林(人妖雙爪)
包阿多尼斯(神坦) 芙蘭索娃(封面) 克魯(北極熊)

4星某D角色都好撚勁
西也拉 反射盾
庫洛諾 減隊友CD 加對方CD
伊芙 包神補 剪無敵盾
索浩 神補

預想情況

實際情況

每隻角色都會有兩個版本 包剪拳其2 呢度講唔晒咁多 自己參考下個EXCEL同望下角色D技黎決定 點配隊無絕對

藍傘鎮POST

開左GAME未輸過嘅話唔該輸返次 送1隻4星

新手會問：我有咩咩5星 又有咩咩4星 應該點組隊呀
答：無絕對嘅組隊方法 當你首抽有1隻5星 普通難道你係尻auto嘅 去到困難 就多數一補 一坦 一打手 衝鋒可以自己衡量放唔同卡 因為唔知你係幾多補幾多打手 你夠補咪落隻攻衝鋒 冇break手咪放隻break做衝鋒囉

新手又會問：隊長放邊隻呢
答：其實望下張卡個隊長技好易明嘅 有分勢力形式 有分包/拳/剪形式 亦有分全角色形 理解下招技 再望下自己書包有咩卡再執 其實好易嘅

新手又會再問：咁如果我有多角色點搞
答：有特別pvp關係要相同角色名但唔同屬性先可以入場 如果係同名同屬 你可以食左佢升技 或者留返係書包打飛機

角色技能:

攻擊技 金色ICON
補技/BUFF技 藍色ICON

突破技 紅色ICON 唔同BOSS有唔同BREAK POINT 想知係幾多 你望下boss條血下面啲黃色格仔 1為1格 3格咪3囉
至於隻角色嘅break技 左上角有1/2嘅 1咪1 2咪2囉
點先break到呢 boss2點break point 你隻break技係1 就要打2次先BREAK到 BREAK成功就會破防 BOSS任你魚肉

衡鋒技 3隻色都有 視乎隻角色SETTING 好似都係主動技第2招

上面有提過可以食自己升技 1升2要1隻 2升3要2隻 如此類推 技能最高5lv 除左食自己外 競技場同公會都可以用相關點數去買技能拉君黎升技

升星 強化 覺醒

MAX所需EXP:
3星MAX=1星+2星強化兔各1
4星MAX=2星+3星強化兔各1
5,6星角自己執啦我計唔掂

EXP關其實唔難打 搵隻補加2隻打手 小心D 睇住黎放BREAK技 D兔仔只係一舊肉 不過機率始終唔算高 1日只可以打5場 我打惡夢級平均只會跌2隻4星強化兔俾我
個人建議每RE一次關 只需100石

升星所需素材:
1星升2星=1星MAX+1星
2星升3星=2星MAX+2隻2星
3星升4星=3星MAX+3隻3星
4星升5星=4星MAX+4隻4星
5星升6星=5星MAX+5隻5星

素材兔只可抽不可打 每日可以抽1定2次 視乎你日任及其他任務完成度會送 不過素材兔個機率真係低到仆街 我1~4星素材兔券未撚曾中過4星兔 而食用方面要注意 素材兔唔SUPPORT異族性交易 拳頭只可以食拳頭 剪係食唔到包的

另外你打普通關 即一舨副本 係會跌砌圖 20張砌圖可以開一次降臨副本 副本對應3~5星角 砌圖有分唔同勢力 開嘅都係相對勢力嘅角色降臨副本 通關會跌角色碎片 儲夠碎片可以召喚角色
30張碎片=3星 50張碎片=4星 100張碎片=5星
5星降臨副本最新係剪朱利安 降臨副本好似係隨機開 即係相同勢力嘅砌圖 有機會開出3星或者4星 朋友開嘅降臨副本你都可以打 限時1個鐘

升6星係一個大工程 建議唔好為左升1隻6星而亂尻咁食4星上5星 隻GAME個機率無你想像中咁高 10連只係保底一隻4星 當然如果你歐洲開一個10連出足10隻4星嘅話我一定建議你尻食佢老母嘅

覺醒

覺醒石係可以合成升1級嘅 我無咁多資源無玩過 但個人覺得唔化算
咩星要幾多石覺醒1次自己入角色覺醒頁睇 每覺醒1次 角色數據會有變動 覺醒3次就會俾套新衫你換
覺醒關同EXP關1樣 建議每日RE1次 同樣100石 最好打你應負到嘅最高個關 因為機率好撚低 打法一樣 1補2打手或者1補一盾1打手 視乎你有乜而定 要注意嘅係 BREAK技係必需 因為困難打後嘅關 D怪好厚血厚防 你唔破防要打好耐

限時商鋪 有5格要開 用嘅石比佢送嘅石只係好小 建議開晒

黑肉祝你10連3隻5星

現行公會 我心口有兩舊肉[/quote]

執左少少野 應該可以解決到唔少人成日問有相同角點算呢啲問題 你地有野執都執埋

有冇公會有位

前幾頁都有巴打有開公會

同埋係咪應該主力升一隻先 6星+覺醒?

升一隻6星

覺醒一齊上2

北極熊係包就升北極熊 西也拉5星用住先
4星補有伊芙同索浩

想問下黑肉釔好啲定雙鎗好？

兩隻都係拳頭

新手玩左一日,有冇公會收?

咩黑肉？

奧洛特加

衝鋒角色lv 是否不重要?

雙鎗

陳濤田京個d唔洗
補血 傷害技個d要
有d技計自身能力值
有d buff debuff 冇數值

冇補血可以用住索浩先

唔夠時間打夠3000分，宜家得rank master 1

Thanks

我問題定點 打打下會lag幾秒 跟住又無野

應該係你問題

我都係咁
今朝都冇事

Ios

我AN
冇lag

算好彩 抽到呢3隻5星 ，依家係咪算幾好陣容？但我唔知放邊隻衝鋒角好？求檢

我上面隻剪刀5星補算唔算勁？比起d熱門4星補

直情勁 無敵減傷回CD回血 可考慮入熊仔或者破盾打pvp

我依家個陣唔得？

因為我無其他5星了 石又得返好少

唔課就儲石先 最多留黎買副本次數
覺醒6星最緊要 儲番幾日又黎3/4連

同埋推圖突破好緊要 藍盾pve黎講唔算好用

個陣得一招突破真係唔多店

你依個陣上地獄就應該樽頸 到時就要換換配搭
有時3/4星英都可以好勁 又易覺醒

好 咁想問我依家衝鋒放邊隻好？ 謝謝

你靠防磨過去都得 遲D先攞番3星
求其塞隻加布防/全隊防 有藍伊就perfect 一係卡關先用fd個d

好 THX U

有無連登仔常玩嫁?加加好友,ID:火點, THX!!!!

1，2星肥料直接賣？

玩晒啦

好彩抽到 但衝鋒未有好用既

申請了 id:火點

升緊哩team 打圖打pvp都得

見人話草五後期勁 練唔練好

好運到

隻衝鋒你裝咩石 pvp見過都扣幾多 無視防禦仲要帶出血效果

重有半個鐘收pvp4000石

點樣可以熄返自動出技，開完一次自動打之後就一直長開無地方熄

左下

我隊防衛隊現時長開盾，pvp25場會輸的1場到

通常輸俾解盾隊

巨人洞打第5關打咗幾十場，一個4星都冇，機率有冇1-2%

埋單得1950

頭20抽 洗唔洗刷過
唔識點組

推爆率 攻換哂% 無出血 係打4箭之後加爆傷
打6星team除非對面開加防 唔係爆8千幾一箭
配米奇老尾一流

有無人用電腦玩嫁?點解成日斷線既

邊隻米奇？

想問如果想升隻5星上6星,應該用原4星定原3星慢慢堆肥?因為無曬位了,4星應該留係到,唔好用黎進化?

你睇下邊隻勁就留邊隻

金恩地獄9點拎三星 要2分40秒內通關 有可能咩 求健檢 配隊過關

奧斯卡 1技高攻可以儲3下 出技爆擊減10cd
配埋佢7%谷爆同加爆傷 PVP打6星一槍萬5

你pvp放佢做頭？

頭放緊布依芙要佢15%減傷 未諗到換咩好
睇下抽唔抽到剪個隻試下雙無 敵盾

個人建議
商店快D開哂佢
主力買高級覺醒料同3星加%既章
個D關唔易過
碎片冇咩需要買
3星珠寶升肥料都掛到
基本升肥料1 2日可以打齊全身3星加%

依加如果比我課我會簡課覺醒料同鎖匙
紅石多到用唔哂

攻擊隊爆打

巨人都要，機率超低

不過出到4星加多6%未升lvl

就快1001

60lv打後D材料關都唔知點打
有冇高手過到
求指點

真係要全6星突爆，加3星以上裝+9

一定要手動先安全過，自動好易死

攻隊啲血量會唔會頂唔住

仲有冇公會收人

惡夢真係有乜可能會爆到機

咁組隊岩唔岩

幾好

咁快爆post

呢隻game衝石失敗雖然粒石唔會消失可以無限試，但錢真係倒水咁

錢仲唔見駛過紅寶石

我d三星石沖到+9岩唔岩

搞惦左 唔該清

點解可以咁多6星

朱利安副本，一日打得一場
出一粒碎，幾時先集齊

玩左4日，升邊隻上6星好？

你個帳號咁撚齊既 有冇課過金 升伊芙啦

+9夠啦

4星先上12

真係2046

刷圖就攻擊手，pvp就防補

我都好想知 有無教學

等聖誕留石

課左500

我係課咗先咁早上6星

唔課要刷圖有3-4星角，升肥料，上5星俾主力食

你地係課黎狂抽？

唔課起馬刷四五日先升到一隻六星

刷完10抽有兩隻5星，想問係咪開得波

想問吓我應該升藍傘、藍阿多定紅朱上6星先好？

一開始同小林時抽

開

藍傘

有邊個包係真係抵課?

秘密副本係好友開出黎俾你打?
想打隻藍索浩出黎

Thanks
同埋想問吓其實藍傘優勢喺邊？用落好似無乜亮點咁

佢係防住黎打人
平時啲攻擊型係靠攻，佢防

我覺得佢招串魚蛋幾勁
加埋D buff 一野串落去好傷

佢係大力，不過易破
一下反盾變咗打返自己
所以pvp少咗人用

你哋用咩去buff佢？

首抽得1隻5星布熊開唔開得?

re

頭先抽到紅色阿爾迦納,有冇用?

我想打都打唔撚到

我想問兩個問題 升技升布熊先定藍亞多定藍傘先
第二條問題pvp 係咪擺布e 芙 布阿多 同 布熊 定傘

布熊啦

反盾頂盡攬炒姐

lvl4反55%，自己同時打敵人有傷

我係咁樣破藍傘

當然打反盾有唔同晒